\documentclass[9pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{geometry}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{fontawesome5}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}

% Métadonnées PDF
\hypersetup{
    pdftitle={Hamza EL MASSOUDI CV Mobile},
    pdfauthor={Hamza EL MASSOUDI},
    colorlinks=true,
    urlcolor=blue
}

% --------------------------------------------------
% Mise en page
% --------------------------------------------------
\geometry{
    top    = 0.2in,
    bottom = 0.2in,
    left   = 0.4in,
    right  = 0.4in
}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{1pt}
\pagenumbering{gobble}

% --------------------------------------------------
% Formatage des sections
% --------------------------------------------------
\titleformat{\section}{\bfseries\large\raggedright}{}{0pt}{}
\titlespacing*{\section}{0pt}{4pt}{2pt}

% --------------------------------------------------
% Début du document
% --------------------------------------------------
\begin{document}

% --------------------------------------------------
% En-tête
% --------------------------------------------------
\begin{center}
    {\LARGE \textbf{Hamza EL MASSOUDI}}\\
    \smallskip
    Ingénieur Logiciel \textbar\ Casablanca, Maroc\\
    \smallskip
    \faPhone\; +212 697 56 68 01 \quad
    \href{mailto:hamza.elmassoudi.dev@gmail.com}{hamza.elmassoudi.dev@gmail.com} \quad
    \href{https://www.linkedin.com/in/hamza-el-massoudi-29a558235/}{\faLinkedin\ linkedin.com/in/hamza-el-massoudi-29a558235} \quad
    \href{https://github.com/ygwoah/}{\faGithub\ github.com/ygwoah}
\end{center}
\vspace{-6pt}
\hrule
\vspace{6pt}

% --------------------------------------------------
% Résumé
% --------------------------------------------------
\section*{Résumé}
Ingénieur logiciel spécialisé dans le développement multiplateforme avec React Native. Création d'applications mobiles évolutives pour plus de 1 000 utilisateurs, intégrant Firebase, synchronisation des données en temps réel et authentification sécurisée. Maîtrise des technologies frontend et backend pour des expériences mobiles fluides.

% --------------------------------------------------
% Formation
% --------------------------------------------------
\section{FORMATION}

\begin{tabularx}{\linewidth}{@{}p{0.78\linewidth} r@{}}
	\textbf{Diplôme d'ingénieur, Génie Logiciel \& Systèmes Distribués} — Ecole Normale Supérieure de l’Enseignement Technique, Mohammedia & 2022--2025 \\
	\textbf{Licence en Mathématiques \& Informatique} — Faculté des Sciences et Techniques, Al Hoceima & 2021--2022 \\
	\textbf{DEUST} (Diplôme d'Études Universitaires Scientifiques et Techniques) — Faculté des Sciences et Techniques, Al Hoceima & 2019--2021 \\
\end{tabularx}

% --------------------------------------------------
% Expérience
% --------------------------------------------------
\section{EXPÉRIENCE}

	\textbf{Stagiaire Ingénieur Logiciel — Oracle, OCI Search avec OpenSearch}
\hfill Fév 2025--Août 2025\\
Casablanca, Maroc
\begin{itemize}[leftmargin=*]
    \item Optimisation du pipeline CI, réduisant le temps des tests.
    \item Développement d'une suite de tests pour les plugins OpenSearch en Java et Bash.
    \item Amélioration de l'observabilité des tests.
\end{itemize}

	\textbf{Stagiaire en Ingénierie Logicielle — FeverToken}
\hfill Juin 2023--Août 2023\\
À distance
\begin{itemize}[leftmargin=*]
    \item Développement d'une application mobile de portefeuille de cryptomonnaies avec React Native, optimisée pour les plateformes iOS et Android.
    \item Implémentation de fonctionnalités de sécurité pour le portefeuille, incluant le chiffrement et l'authentification.
    \item Ajout de fonctionnalités pour les transferts d'argent avec intégration blockchain, assurant la compatibilité multi-appareils.
    \item Déploiement de l'application dans des environnements de test, garantissant des performances fluides sur les appareils mobiles.
\end{itemize}

% --------------------------------------------------
% Projets
% --------------------------------------------------
\section{PROJETS}

	\textbf{Plateforme d'Engagement Étudiant \& Gestion Académique (Freelance -- Contrat)}
\hfill Sep 2024--Déc 2024 \\
Freelance
\begin{itemize}[leftmargin=*]
    \item Conception et livraison d'une application React Native évolutive pour plus de 1 000 étudiants simultanés, permettant l'auto-service, l'engagement communautaire et le mentorat.
    \item Intégration d'un chatbot IA pour automatiser et résoudre instantanément les FAQ des étudiants.
    \item Développement de la plateforme avec React Native, Node.js/Express, PostgreSQL et l'API OpenAI.
\end{itemize}

	\textbf{Application d'Assistance IA pour les Soins aux Personnes Âgées}
\hfill 2024 \\
Freelance
\begin{itemize}[leftmargin=*]
    \item Conception d’une interface utilisateur dans Figma pour une application d’assistance IA audio, alimentée par OpenAI.
    \item Développement des composants React Native avec fonctionnalités : recherche YouTube, cartes, notifications push.
    \item Collaboration sur GitHub pour finaliser l’application et améliorer l’accessibilité utilisateur.
\end{itemize}

% --------------------------------------------------
% Compétences
% --------------------------------------------------
\section{COMPÉTENCES}

	\textbf{Développement Mobile}: React Native, Swift, Expo, Firebase, Xcode, Android Studio \\
	\textbf{Langages de Programmation}: JavaScript, TypeScript, Swift, Java \\
	\textbf{Frontend}: React, Next.js, Tailwind CSS \\
	\textbf{Backend}: Node.js, Express.js \\
	\textbf{Bases de Données}: MongoDB, Firestore \\
	\textbf{DevOps}: Docker, Git

% --------------------------------------------------
% Langues \& Centres d'intérêt
% --------------------------------------------------
\section{LANGUES \& CENTRES D'INTÉRÊT}

	\textbf{Langues}: Arabe (Langue maternelle), Anglais (Courant), Français (Courant) \\
	\textbf{Centres d'intérêt}: Football, Lecture, Programmation Compétitive

\end{document}